有咩行動可以制裁狗官

好撚嬲

郵包藏丫叉 警扮送貨上門拘大學生 高院拒保釋

參考何已完

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

贏咗先有得講 , 而家係咁輸緊就喺度諗點樣制裁人哋不如返屋企瞓覺算鳩數把啦你

？？？？
所以乜野都唔做 明哂